同事做過最陰險既行為

人前人後完全兩個樣，對你笑騎騎背後鬧死你

比我食死貓，之後扮野同我friend晤比我同佢老細單獨食飯 係都要叉埋隻腳入埋嚟 一齊食， 我根本冇打算踢爆佢